大家估下我午餐食乜。。。。。。。。。

包你地估唔到

食羊

錯！

食狗肉

食屎

羊b飯堂「牛角」

答案係李斯 輕鬆

美心？

估中

😎💨

便

羊食牛????!?!?!?
係咪食燒牛肉飯, 加一蚊有可樂?
個飯太細唔夠飽呀要加沙律

有冇諗過啲牛一車車送入屠房好慘架你

秒

以為你會影自己啲屎